人越大，越鍾意下身有肉地既女仔

尤其個pat同大脾有肉地時，撐到條褲好貼身，果種性感真係正過著短裙
係gym房見到d肉地女著yoga pant操腳時，直頭搞到我望到欲罷不能
相反識一d女仔追求瘦，唔食野又唔做運動，真係得啖笑
想知各位巴打係咪都係咁

屌你老母

識玩

入嚟就係為左睇佢

呢度多

比欣宜騎劫左 物極必反 有肉地姐 唔係要肥呀

圖

同感，肉地得黎唔係肥婆個d叫hot,不過香港就會笑人豪華臀 因為香港人既身型90%都係骨瘦如柴，自然就會吹捧返同類

但香港覺得正既係呢d

無私奉獻圖既巴打

嗚呀

係咪講緊我？

呢D先叫肉地

見到啲港女個蘿同大髀一啲肉都冇，仲以為自己好正，真係暗地裡笑左

唉...好肥

對手肥到

肥婆唔好諗多左，所謂既肉地係有腰，腰身幼，顯得下盤曲線廷伸。

佢係咪以為自己好撚正

大左覺得線條好緊要, 肥啲無所謂.
係gym見到個好樣衰但全身練得好正既女, 望住個背真係無邪念都會扯.
最後呢條好樣衰既女都搵到個幾正幾大隻既男朋友一齊操.

豬閪借過啦，隻麒麟臂都睇得出唔止有肉地咁簡單

下身有肉地會唔會好鬆

通常有做開運動既都比較挺

好心啦
衝出黎柒

隻手肥先大波 應該係勁好渣手
more 我要J

係咪得我覺得其實ok

Ching唔明我話邊度

理閪佢係咪豬閪咩
反正佢blur硬個樣

佢肥咩

唔好出樣阿
小美麗既教訓

嘩屌

肥婆全面進場

下身有肉地係鬼佬最鍾意既type黎

4 張都係上半身 ching係咪特登

因為鬼婆波係基本配套
所以追求個pat
港女波都無 講pat
就算有pat都橙皮紋又下垂

之前腳post成班瘦柴腳
但好多連登仔都受 真係多細蚊仔

成班青頭仔就真

屌你肥閪

我都覺ok

個肚腩想點 如果側面都咁突 個肚腩都應該好大下

港女:肥 柒

嚇死我咩 我以為我係異類

痴線邊忽肥，正撚到

挺=肉地
鬆=肥

講真香港真係無乜點見所謂肉地女仔
一係就全瘦
一係就全肥
搞到我好好奇有無半肥瘦
上半肉地下半骨 或者 上半骨下半肉地

簡單講即係有前無後或者無前有後

扑嘢都落力啲

掂

我識個女仔上身瘦 其實冇乜波
但下身好有肉 pat又大 可能因為佢以前中學係學界泳隊既關係 著緊身褲好正

屎忽the撚曬 好撚鬆

大pat妹着嗰啲緊身褲成個Pat突晒出嚟真係正撚到
但係真心平胸大pat其實好撚怪
偏偏我條女係

又唔算係完全平胸既 總之睇落唔會覺得係平 只係唔大波

某樓諗住終於搵到有市場 點知被連登仔給予暴擊

其實唔明啲女人身體構造係點
個Pat同埋個波都係脂肪
但點解啲脂肪淨係落咗個Pat 唔去對波
我條女B cup 但係可能佢知道自己細波
結果死操個pat 結果搞到個pat好撚正 但上面都係好撚平

係啊 走啦死肥閪

屌我都係咁 真心唔好睇

收皮啦屌 上連登想有人讚呀肥閪
搵食行遠啲啦

個pat可能肌肉佔多過脂肪 做下運動都可以操大
但波就得脂肪 操唔到大既 只靠基因同埋發育時期夠唔夠營養
利申：9up

淨係班中小學生都夠數砌幾十支足球隊

有冇人可以解答下做squat肌肉唔痛反而膝頭痛係點解 難得老豆遺傳左個pat俾我想練實佢

做錯動作

真心 得青頭小學中學雞先鐘意排骨柴腳妹
對腳成條柴咁屌起嚟骨杉杉咁 試過屌完之後一啲都唔撚正
反而大Pat有肉地屌起嚟好撚正
真係可以撞到啪啪聲
骨妹？ 我寧願打飛機

有無IG/FB
真心覺得正

介紹樓主睇套漫畫
勇者死了！是因為勇者掉進了作為村民的我挖的陷阱裡

本身肥？令膝頭承受過重
平時少運動？關節唔習慣運動，分泌液好少
squat姿勢錯？用唔到大脾同臀部既肌肉
你係邊種

樓主係咪講呢啲

俾舊豬骨挑空 俾班小學生做飛機杯

咁瘦 再多d

真心唔算肥 膝頭平時係咁行樓梯都冇事
應該姿勢錯 但我照住鏡squat都睇唔出邊到有問題

熱下身 搵下筋先做 睇下有冇好d

咁既樣 你真識食

同樓主一樣諗法

大蘿友真係不得了

你用bar squat?
會唔會重得濟借左力?
上個下膝頭有冇屈左向內?

係精神嘅

肥閪唔好駁上位啦
你係肥唔撚係有肉地呀

肥閪秒負評不願面對

班毒撚最鐘訛話啲女好大隻

好心啦，人地正常身型，好心班毒撚練大隻黎駕馭班女啦

有練開butt 成日著hipster/cheeky底褲引男朋友 極成功

正常squat
唔明借左力即係點
冇
啱啱做幾下嘗試拮個pat拮出少少 feel到大脾後面肌肉好似抽住(唔係抽筋 係咪啱左?

可以有肚腩得黎，貼身褲+側面睇又唔突？

矮瘦毒撚最中意乜女人都話肥 瘦嗰啲又笑鳩人ipad 人地減又話咁瘦減乜鬼 心理變態

啲少婦就最正
生過仔 生理上令佢屁股變大
每一下狗仔式都可以屌到佢個屁股搖黎搖去
最緊要係狗仔式個陣一邊等佢同老公傾電過一邊大大巴掌打佢個淫蕩大屁股
又白 又滑 又香 塞個頭埋去聞+舔屁股就最正
屁股大既少婦令佢本身個陣淫蕩熟女味更上一層樓
大屁股

潮文黎 ？

食評

因為佢地自己係矮瘦，就覺得高大過佢既女就係大隻/大件

明明身型唔正常既係個班發育不良既矮瘦毒撚，就扭曲件事去笑返班正常身型既人

係外國好瘦既男女都比人笑skinny，會羨慕大隻既男性同上圖體型既女性，

反而香港d女仔，瘦到條藤仲以為自己好撚索 ，仲有面笑上圖身型係肥西，其實人地係有前有後有腰身材好，有女性曲線美

真係唔知邊個笑邊個 分清莊閒未

咪咁啦你 班女會話大波着衫唔好睇嫁

呢啲女人生咗or老咗就會變師奶 會好撚肥

相反平均身形 瘦底 會leep得好

識揀一定揀平胸長腿瘦底

Jessica wong 點睇？
Ig: jessicawong_wt
我個人覺得佢操左之後身形走哂樣 個上身勁橫又平
但個pat係幾正 不過感覺大份得濟

過住啦 隻手腫撚到成隻圓蹄咁

睇到都覺得滯

咁似星期四晚上viutv又要威又要戴頭盔果個大波妹嘅

屌一兩次都ok
太多真係頂唔順

鍵盤戰有咩好面對
無你地咁得閒24小時上連登

咁？

有肉地線條又靚嘅女仔好attractive

香港大撚把
成日坐係到唔做運動
你以為佢火柴人
實質屎忽同大脾肥到仆街

20歲已經睇透左依樣野
最鐘意d女著貼身牛仔褲

跟住最後尾都係鍾意個勁瘦
男人

正呀喂 屎忽>>>>>波

依個咁肌肉既

建議蹲嘅時候拗腰，企直時夾實個pat，重心係後腳踭
腳同膊頭差唔多闊/覺得再闊少少都得，唔一定腳尖向前，可以外八少少，只要蹲嘅時候你覺得企得穩就得，唔洗理膝頭唔過腳尖
初初未慣驚失平衡，可以試下擺張櫈係到，蹲嘅時候坐落去
張櫈嘅高度係坐嘅時候，腳掌完全貼地個隻，張櫈矮少少都無問題
做慣咗就唔洗用櫈，到時蹲嘅高度同之前差唔多就得啦
每個人嘅身體結構/關節/行路習慣都有唔同，例如有啲人可能慣咗行路用前腳掌發力，都會影響腳關節問題

練慣咗可以試下拎住啞鈴/用bar squat，效果更好

呢個唔算好肌肉，但佢有肌肉得黎體脂算高
不過我諗普遍香港男仔會覺得佢太大隻
我都有follow佢，佢本身好似有170幾高
佢未操到咁之前，係普遍男仔鍾意個隻瘦底大波加長腿

運動型，會行山嘅女好正

咁比你揀要有前冇後定冇前有後

有樣先叫有肉地，冇樣只係死肥西。

Amanda

唔見瘦啦喎

講返清楚先
有pat係指個pat好似呢條女咁有shape
唔係嗰啲又大又下垂又有橙皮紋嗰啲 睇到都想嘔

唔關事，係審美觀變左

女人根本要有肉地先得，撞落去啲回彈同聲音

館長深蹲教學2017

直接比片仲易
初學者好難明白文字上既形容

另外可以做埋dead lift, leg press

館長萬歲 艾粒館長

我鍾意有肉地嘅排球褲妹

岩呀清，有肉地最正

Jessicababyfat
佢偶像係anacheri，所以愈操愈厚肉
講真 佢宜家識親都外國人，大錢佬
點會睇得上眼香港台灣啲瘦弱男仔
當啲瘦仔話人肥壯時，其實係人地根本睇唔起你

Wa....你屌埋我嗰份

好想嘔

自己鐘意食豬閪就踩人 你食豬閪就算喇

呢個好正喎，之前選過港姐

你以為人地生出黎就咁？
個個大pat既都好勤力做尖
所以香港健身風氣差，港男自己操唔起都唔鍾意做gym既女仔

Cheri男朋友一定係食開豬閪啦
你有人地一半大隻先出黎話人豬啦

幾錢1Q?

thanks 到時喺街見到靚pat可能係你呢個留言創造出嚟 我會努力啲練

你唔好恰毒撚啦 明知人地又矮又瘦又中意貶低女人偏要窒到人地冇聲出 兩個女仔可能一手抱得起佢

你地所謂有肉地既body fat到底係幾多？

排球妹條褲又短

油頭柒瘦矮毒就唔好撚學人講女啦
真係鄧你屋企人覺得羞家
伯母肯定都係厭食症嗰啲 夠晒骨感 啱你

包到實一實 又流咁多汗 陣味實好撚正

男女都一樣啦 ，自己瘦撚到成條排骨連曲線都無就笑人肥婆大件，見到d有操既大隻佬就話人大隻得滯好肉酸

知唔知人地係要辛苦操出黎唔係不勞而獲

自己成班排骨係到圍爐取暖，唔肯面對出面個世界其實咩身型先叫做好睇

佢地唔改變自己仲要扭曲到覺得瘦弱先係正

我條女好q有少少肉地 ，但佢成日話自己肥之後就話要減到勁瘦去著衫好睇啲

明明就係有肉地先好睇

連登仔係咪講緊呢隻

ig 搵 squatspo 有大把比你地睇

有肉地得黎都係會無波

做乜po我條女出黎

咁樣算唔算有肉地

X2

對鞋好靚

呢個正

你閲讀理解拎F 定鐘意偷換概念
佢post得出黎即係對自己身材非常有自信
但竟然有肚腩
我個句意思係指佢側面突得咁誇張 正面不敢相像
要畫公仔畫出腸

我諗班男仔指有肉地係pat夠圓夠大夠廷
條大脾粗得黎有線條 當然要大波
全身啲肉要緊緻 唔會鬆泡泡
肚嗰個係腹肌 絕對唔係漏油嘅肚腩囉

夠清楚自己係肉地定肥先學人著緊身褲啦
有咗身孕咁嘅身型就咪撚著啦

肥就當自己有肉地又唔撚操
你班肥閪過住啦

其實關基因事
有肉地既都係好瘦 只係佢地本身骨架大加肥底但做運動而瘦
有肉通常係肥底瘦 香港大部份係瘦底瘦

其實果啲只係普通肥婆

我可以好負責咁同你講
基因係關95%事
識有個女仔好撚大波
D-E cup
係大撚到着住件一件過泳衣係導彈咁突晒出嚟
佢份人有比較open
有一次去佢屋企 佢話佢要晾衫 我見佢掠好多大size嘅bra
我哋個friend就問佢 你得一對波 戴到咁多bra咩
佢話嗰啲係佢阿媽同埋表妹 （因為佢哋屋企住5 6個人）
一睇個個都D above
係痴撚線架

波呢d就算啦冇得操 但下身可以操出黎 即使係骨架細或大都可以操到個靚shape

你叫呢啲港女行多兩步都死啦
仲同你講話操fit個Pat？
等陣你話佢個Pat唔靚 佢又話你淨係想要屌佢 膚淺
咪撚玩啦巴打

THICC

咁又係 唔知點解d女後生果時都肯做運動
但好少見廿歲後既女仔鍾意做運動

因為會入gym room認真操果啲女仔都會比人叫大隻 所以啲女咪索性唔操

個屎忽大真係好撚正
所以我都叫我D 女仔FD去做GYM操GLUTE

正

隻腳好正

一黎就打大佬

唔好話一半，條傻鳩連人十分一都冇啦，柒女正女都唔識分 ， 實係行街比人撞一下，彈到老連咁遠嘅廢9黎

我想講patpat同波大係好難買衫
著褲pat岩岩好但係腰好鬆
著衫上面好窄但係下身鬆
著住TEE睇落成個水桶咁 仲要有個小肚腩唔敢著緊身衫

利申：26腰 著開S-M碼 但係因為以上問題要買大一兩個碼先得

你D圖都好高質wor